<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	 xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" >

<channel>
	<title>Bolos e Doces Doçuras da Mila</title>
	<atom:link href="/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Confeitaria</description>
	<lastBuildDate>Mon, 10 Apr 2023 10:10:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2023/04/cropped-android-chrome-512x512-1-32x32.png</url>
	<title>Bolos e Doces Doçuras da Mila</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Onde encomendar salgados para sua festa em 2023?</title>
		<link>/onde-encomendar-salgados/</link>
					<comments>/onde-encomendar-salgados/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 10 Apr 2023 09:54:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Salgados]]></category>
		<category><![CDATA[combos]]></category>
		<category><![CDATA[encomendar]]></category>
		<category><![CDATA[festas]]></category>
		<category><![CDATA[salgados]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=544</guid>

					<description><![CDATA[Quando se trata de planejar uma festa, uma das coisas mais importantes é a comida. E se você quer impressionar seus convidados com sabores deliciosos, então você precisa experimentar nossos salgados para festas! Nós oferecemos uma grande variedade de salgados frescos e deliciosos, perfeitos para qualquer tipo de celebração. De coxinhas e risoles e diversos [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Quando se trata de planejar uma festa, uma das coisas mais importantes é a comida. E se você quer impressionar seus convidados com sabores deliciosos, então você precisa experimentar nossos salgados para festas! Nós oferecemos uma grande variedade de salgados frescos e deliciosos, perfeitos para qualquer tipo de celebração.</p>



<p>De coxinhas e risoles e diversos outros , temos uma ampla variedade de opções disponíveis para atender às suas necessidades. Todos os nossos salgados são preparados com ingredientes frescos e de alta qualidade, e são feitos sob encomenda para garantir que você receba apenas o melhor.</p>



<p>Quer você esteja planejando uma festa de aniversário, um chá de bebê ou um evento corporativo, nossos salgados são uma escolha perfeita. E para garantir que você tenha tempo para cuidar de outras coisas importantes da sua festa, oferecemos a opção de encomendas antecipadas, para que você possa relaxar sabendo que a comida da sua festa está em boas mãos.</p>



<p>Não se preocupe com o trabalho de cozinhar e preparar a comida da sua festa. Deixe isso com a gente e desfrute de nossos deliciosos <strong><a href="/#salgados" target="_blank" rel="noreferrer noopener">salgados</a></strong> frescos. Para encomendar, entre em contato conosco agora e experimente nossos salgados deliciosos e de qualidade para a sua festa.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="533" height="533" src="/wp-content/uploads/2023/04/ESFIRRA.jpeg" alt="ESFIRRA" class="wp-image-277" srcset="/wp-content/uploads/2023/04/ESFIRRA.jpeg 533w, /wp-content/uploads/2023/04/ESFIRRA-300x300.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2023/04/ESFIRRA-150x150.jpeg 150w, /wp-content/uploads/2023/04/ESFIRRA-230x230.jpeg 230w, /wp-content/uploads/2023/04/ESFIRRA-400x400.jpeg 400w" sizes="(max-width: 533px) 100vw, 533px"></figure>



<p></p>



<p>Não perca mais tempo, encomende agora mesmo seus salgados para sua festa e faça dela um sucesso! Entre em contato conosco para fazer sua encomenda ou para mais informações.</p>



<p><a href="https://jennysalgados.github.io/" target="_blank" rel="noreferrer noopener nofollow">https://jennysalgados.github.io/</a></p>



<p></p>



<p><strong>COMO CALCULAR A QUANTIDADE DE SALGADINHOS PARA A FESTA?</strong><br>Como calcular a quantidade de Salgadinhos para a festa?<br>Para calcular a quantidade de salgadinhos que será servida em uma festa não é uma tarefa fácil, já que depende de vários fatores como:</p>



<p>Tempo de duração da festa &#8211; A duração da festa conta muito. Em uma festa animada que dura mais de cinco horas, espera-se que as pessoas comam e bebam muito mais.</p>



<p>No caso de um almoço/jantar, se haverá ou não coquetel &#8211; Se houver coquetel precedendo o almoço ou jantar, as pessoas comerão menos do prato principal.</p>



<p>Quantidade de jovens, homens e mulheres &#8211; Em geral, os jovens comem mais do que as pessoas mais velhas e os homens comem mais do que as mulheres.</p>



<p>Quantidade de crianças &#8211; Na hora de calcular a quantidade de comida, você deve contar cada 2 crianças como 1 adulto.</p>



<p>Para Calcular a quantidade de Salgadinhos para a festa, é só seguir algumas dicas básicas:</p>



<ul>
<li>Calcular 5 a 8 salgadinhos por pessoa se houver almoço ou jantar em seguida.</li>



<li>Calcular 12 salgadinhos ou canapés por pessoa se houver apenas um prato quente em seguida (coquetel + prato quente).</li>



<li>Calcular 15 a 18 salgadinhos por pessoa se houver apenas coquetel.</li>
</ul>



<p>Qual a quantidade de salgados servir?<br>Como comentamos acima, para calcular a quantidade ideal de salgados, devemos levar em consideração outros fatores. O tempo de duração da festa é importantíssimo! Em uma festa animada, com duração aproximada de cinco horas, é esperado que os convidados comam e bebam muito. O horário em que a festa irá começar também deve ser levado em consideração.</p>



<p>Caso você queira fazer um jantar ou almoço antes no início da festa, os salgadinhos podem ser ideais para serem servidos durante estes eventos. Você também pode oferecer salgados maiores no prato principal. Caso a festa ocorra durante a semana, é provável que o número de adultos seja menor devido a atividades comercias e o trabalho. Esse fator também deverá ser levado em consideração. A seguir, veja a variedade e quantidade que podem ser servidos em uma festa:</p>



<p>Variedade</p>



<p>Salgados: de 4 a 9 tipos.<br>Doces: de 4 a 6 tipos.<br>Refrigerante: de 3 a 4 tipos.<br>Cerveja: com álcool e sem álcool.<br>Água mineral: com gás ou sem gás.<br>Qual a quantidade de salgados por pessoa que devo considerar na minha festa?</p>



<p>6 a 8: Se houver jantar ou almoço completo, calcula-se uma média de 6 a 8 salgados por pessoa. Essas quantidades são para eventos bem servidos de outas variedades de alimentos.<br>12 a 15: Caso sirva um prato quente com o coquetel, a quantidade ideal é de 12 a 15 salgados por pessoa.<br>15 a 18: Quando é servido somente coquetel, deve-se contar de 15 a 18 salgados por pessoa. Nesse caso, é recomendado que se tenha bastante variedade, para todos os gostos.<br>Como calcular a quantidade de bolo na minha festa ou evento?</p>



<p>100 a 150 gramas: Em uma festa que o bolo será o prato principal, o ideal é que se calcule 150 gramas por pessoas. Se a festa tiver muitos doces, o número cai para 100.<br>60 gramas: Quando o bolo é pensado como sobremesa e não prato principal, deve-se calcular aproximadamente 60 gramas por pessoa.</p>



<p><strong><a href="/#combos" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Casamentos</a></strong><br>O casamento é uma festa com diversos detalhes e protocolos que devem ser seguidos, planejado com muita antecedência pelos noivos para que tudo saia como o esperado. Um evento desse porte, caso não seja pensado todos os detalhes, pode gerar problemas que irão resultar em muita dor de cabeça. Geralmente, a noiva é quem decide todos os detalhes da festa. Além dos doces e salgados, deve-se pensar na quantidade de bebidas e também no serviço prestado, como garçons e copeiros. Para se ter uma base da quantidade de comidas, bebidas e serviços, veja as dicas a seguir:</p>



<p>Champanhe: Uma garrafa para cada 7 pessoas.<br>Refrigerante: 12 garrafas de litro e meio para 50 pessoas; 4 a 5 caixas para 100 pessoas – 2 latas por pessoa.<br>Uísque: Uma garrafa tem 20 doses e dá para 10 pessoas, desde que tenha outra bebida.<br>Água: Duas caixas de água mineral para 10 pessoas.<br>Salgadinhos: Para um coquetel, 12 a 15 salgados por pessoa. O ideal é ter a maior variedade possível.<br>Docinhos: 4 a 5 doces por pessoa.<br>Bolo: 100 gramas por pessoa.<br>Guardanapos de papel: 3 a 7 unidades por pessoa.<br>Garçom: Um garçom para cada 20 a 25 pessoas.<br>Copeiro: De 4 a 5 copeiros para uma festa com 500 pessoas.<br>Cozinheiro: São necessários 2 cozinheiros para 100 convidados quando for um cardápio simples. Caso o cardápio seja mais sofisticado, são 3 para 100 convidados.</p>



<p><strong>Eventos corporativos</strong></p>



<p>Os eventos corporativos são grandes aliados das empresas em diversos aspectos. Quando bem organizado, essa estratégia de marketing direcionada pode trazer muitos benefícios. Durante o evento, o coffee break é um dos momentos mais aguardados, permitindo que os participantes descansem um pouco a cabeça e comam deliciosos salgados.</p>



<p>As bebidas podem ser disponibilizadas durante todo o período do evento para que seja incentivado o consumo de líquidos. Bebidas como água, sucos leves, chás gelados naturais e café são ótimas opções. Se o evento tiver uma noite de coquetéis, aproveite para fazer drinks leves que usem frutas e sucos em sua composição <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>



<p>Os salgados são ótimas opções nesse tipo de evento, geralmente os intervalos são curtos e as pessoas precisam de praticidade. Buffets elaborados não são recomendados em eventos corporativos devido ao tempo que leva para o participante se servir e comer, além das mesas e serviços que são necessários para acomodar os participantes. Petit fours, como folhadinhos e amanteigados também são ótimas opções.</p>



<p><strong><a href="/#combos" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Festas infantis</a></strong></p>



<p>Apesar de não ser um grande evento, como casamento e evento corporativo, as festas infantis também devem ser bem planejadas. Para seu filho, será um momento que ficará guardado em sua memória, portanto não devemos ser imprudentes na organização. Em festas infantis, a escolha por salgados é a opção mais acertada. As crianças estarão mais preocupadas em brincar e correr com os amigos do que sentar em uma mesa para comer um buffet.</p>



<p>Os salgados mais preferidos entre as crianças são os tradicionais, nada muito elaborado. Entres os mais queridos nas festas, estão: as coxinhas, quibes, bolinhas de queijo, empadinhas, risoles, esfirras, entre outros. É importante colocar opções que não tenham leite na composição, pois algum convidado pode ter intolerância à lactose. O tamanho também é outro ponto importante, devendo dar preferência aos mini salgadinhos, assim você evitará desperdícios.</p>



<p>O cardápio de salgados para a festa infantil não deve contar apenas com salgados fritos, mas também os assados. Na hora da escolha, componha a lista com as duas opções, pois assim é possível ter um equilíbrio melhor. Os salgadinhos ainda devem ter recheios diferentes, assim dá para variar nos sabores e agradar a todos os paladares.</p>



<p>As festas infantis que ocorrem no horário do almoço demandam mais salgados. Já as festas que ocorrem durante a tarde, a quantidade é um pouco menor, pois nesse horário a alimentação costuma ser mais leve. Caso opte por fazer a festa no horário do almoço, então você deverá aumentar quatro salgados por pessoa.</p>



<p>Como visto anteriormente, deve-se fazer um cálculo de salgados por pessoa. Porém, em festas infantis, o cálculo é feito um pouco diferente. Após fazer a lista de convidados, separe-os em crianças e adultos e considere que duas crianças equivalem a um adulto. Após ter calculado e planejado tudo, você deverá escolher as variedades dos salgados, para isso, uma dica importante é sempre pedir mais coxinhas, pois são as mais consumidas.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/onde-encomendar-salgados/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Onde encontrar personalizados para sua festa em 2023?</title>
		<link>/onde-encontrar-personalizados-para-sua-festa/</link>
					<comments>/onde-encontrar-personalizados-para-sua-festa/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 10 Apr 2023 09:38:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Personalizados]]></category>
		<category><![CDATA[bolos]]></category>
		<category><![CDATA[bolos e doces]]></category>
		<category><![CDATA[doces]]></category>
		<category><![CDATA[festa]]></category>
		<category><![CDATA[festas]]></category>
		<category><![CDATA[personalizados]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=534</guid>

					<description><![CDATA[Personalize sua festa com itens exclusivos Você está planejando uma festa e quer que ela seja única e especial? Então você precisa conferir o site de personalizados para festas! Lá você encontrará uma ampla variedade de itens personalizados que irão adicionar um toque extra de criatividade e originalidade à sua festa. Desde convites e lembrancinhas [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Personalize sua festa com itens exclusivos</p>



<p>Você está planejando uma festa e quer que ela seja única e especial? Então você precisa conferir o site de personalizados para festas! Lá você encontrará uma ampla variedade de itens personalizados que irão adicionar um toque extra de criatividade e originalidade à sua festa.</p>



<p>Desde convites e lembrancinhas até toppers de <a href="/#bolos" target="_blank" rel="noreferrer noopener nofollow">bolo</a> e decorações de mesa, há uma infinidade de opções disponíveis para ajudá-lo a criar uma festa que seus convidados nunca esquecerão. O melhor de tudo é que todos os itens são personalizáveis, o que significa que você pode criar algo totalmente único e personalizado para a sua festa.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="640" height="476" src="/wp-content/uploads/2023/04/festa.webp" alt="bolos e doces" class="wp-image-520" srcset="/wp-content/uploads/2023/04/festa.webp 640w, /wp-content/uploads/2023/04/festa-300x223.webp 300w, /wp-content/uploads/2023/04/festa-600x446.webp 600w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /></figure>



<p>Imagine receber seus convidados com convites exclusivos, decorar a mesa com toalhas personalizadas e encher a festa com balões e enfeites personalizados com o nome do aniversariante ou tema da festa. Além disso, você pode oferecer lembrancinhas personalizadas para seus convidados como uma forma de agradecimento por terem participado da sua celebração.</p>



<p>Não importa se você está planejando uma festa de aniversário, um chá de bebê, um casamento ou qualquer outra comemoração, os itens personalizados para festas são uma maneira incrível de dar um toque especial ao seu evento. E com o site de personalizados para festas, você pode criar algo verdadeiramente exclusivo e especial.</p>



<p>Não perca mais tempo, clique no link abaixo e comece a explorar as opções disponíveis para personalizar sua festa: <a href="https://fazendoanossafesta.com.br/" target="_blank" rel="noreferrer noopener nofollow">https://fazendoanossafesta.com.br/</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/onde-encontrar-personalizados-para-sua-festa/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Como calcular a quantidade de bolos e doces para festas em 2023</title>
		<link>/como-calcular-bolos-e-doces-para-festas/</link>
					<comments>/como-calcular-bolos-e-doces-para-festas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 10 Apr 2023 01:23:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Calculos]]></category>
		<category><![CDATA[aniversário]]></category>
		<category><![CDATA[beijinho]]></category>
		<category><![CDATA[brigadeiro]]></category>
		<category><![CDATA[brigadeiro gourmet]]></category>
		<category><![CDATA[calcular]]></category>
		<category><![CDATA[doces]]></category>
		<category><![CDATA[doces para aniversário]]></category>
		<category><![CDATA[doces para festas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=507</guid>

					<description><![CDATA[Bolos e Doces : Chegou o dia de fazer uma festa e bate aquela dúvida na hora de encomendar bolo e doces, e também salgados afinal de contas, qual a quantidade necessária para festa, afinal ninguém quer que falte comida, mas também não é preciso que sobre demais a ponto de desperdiçar. Quem não tem [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong><a href="/#bolos" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Bolos e Doces</a></strong> : Chegou o dia de fazer uma festa e bate aquela dúvida na hora de encomendar  bolo e doces, e também salgados afinal de contas, qual a quantidade necessária para festa, afinal ninguém quer que falte comida, mas também não é preciso que sobre demais a ponto de desperdiçar.</p>



<p>Quem não tem experiência em fazer festas pode até ficar confuso na hora de calcular os salgados e os docinhos.<br>Para que não falte nada, iremos mostrar abaixo como calcular para que todos os seus convidados fiquem satisfeitos na sua festa.<br>Aplique esse cálculo, que não vai fazer comida na hora da comemoração. Não se esqueça de escolher entre um de nossos <strong>combos</strong> para festas.</p>



<p>O que você vai encontrar neste conteúdo</p>



<ul>
<li><a href="https://www.confeiteiradesucesso.com/como-calcular-docinhos-e-salgados-para-uma-festa/#Como_calcular_os_docinhos_de_uma_festa" rel="nofollow noopener" target="_blank">1&nbsp;Como calcular os docinhos de uma festa</a><a href="/#combos" target="_blank" rel="noreferrer noopener">/#combos</a></li>



<li><a href="https://www.confeiteiradesucesso.com/como-calcular-docinhos-e-salgados-para-uma-festa/#Como_calcular_salgadinhos_para_a_festa" rel="nofollow noopener" target="_blank">2&nbsp;Como calcular salgadinhos para a festa</a></li>



<li><a href="https://www.confeiteiradesucesso.com/como-calcular-docinhos-e-salgados-para-uma-festa/#E_o_refrigerante" rel="nofollow noopener" target="_blank">3&nbsp;E o refrigerante?</a></li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading">Como calcular os docinhos de uma festa</h2>



<p>Começando pelos doces, o cálculo é simples, mas é preciso ter uma lista com a quantidade de pessoas que você vai convidar para festa. Já que é calculado a quantidade de pessoas, mas na hora de encomendar é feito o pedido contando todos os convidados.</p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="720" height="450" data-id="518" src="/wp-content/uploads/2023/04/doce03-edited.png" alt="doce03 edited" class="wp-image-518" srcset="/wp-content/uploads/2023/04/doce03-edited.png 720w, /wp-content/uploads/2023/04/doce03-edited-300x188.png 300w, /wp-content/uploads/2023/04/doce03-edited-600x375.png 600w" sizes="(max-width: 720px) 100vw, 720px"></figure>
</figure>



<p>Na hora de fazer a conta dos docinhos, mesmo que tenham pessoas que não comam doce, devem ser inseridas no cálculo para que você não tenha problemas de quantidade depois.</p>



<p>Mas algo que é preciso ser levado em consideração é se existem pessoas que são diabéticas ou com alguma restrição alimentar. Assim você pode encomendar doces especiais para essas pessoas.<br>A média de doces no geral é de 6 a 8 doces para cada convidado, caso exista uma variedade. Mas se for apenas um tipo de doce, pode-se calcular em torno de 8 doces por convidado.</p>



<figure class="wp-block-image is-resized"><img decoding="async" src="https://www.confeiteiradesucesso.com/wp-content/uploads/2019/08/calcularboloedocinhosfesta.png" alt="calcularboloedocinhosfesta" class="wp-image-3033" width="534" height="289"></figure>



<p>Nessa conta deve-se levar em consideração outras comidas da festa e até mesmo se tem ou não bolo. O cálculo do bolo é ainda mais fácil, calcula-se em média 100 gramas por convidado. Se você não tiver um bolo com a quantidade necessária, é possível ter mais de um bolo na festa, para que todos possam provar pelo menos uma fatia.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Como calcular salgadinhos para a festa</h2>



<p>Chegou a hora de calcular os salgadinhos, que são praticamente as estrelas de qualquer festa, seja infantil, adulta, casamento ou até mesmo um coquetel de eventos.</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/bg-1024x683.jpg" alt="bg" class="wp-image-273" width="837" height="558" srcset="/wp-content/uploads/2023/04/bg-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2023/04/bg-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2023/04/bg-768x512.jpg 768w, /wp-content/uploads/2023/04/bg-1536x1024.jpg 1536w, /wp-content/uploads/2023/04/bg-2048x1365.jpg 2048w, /wp-content/uploads/2023/04/bg-600x400.jpg 600w" sizes="(max-width: 837px) 100vw, 837px"></figure>



<p>O cálculo é de em média 12 a 15 salgadinhos por pessoa, já levando em consideração uma certa variedade, entre 3 a 5 tipos de salgados diferentes na festa.</p>



<p>Mas na hora de fazer esse cálculo também é preciso que você leve em consideração o horário da festa, se é no horário próximo ao almoço, meio da tarde, ou durante a noite. Assim como se será servido apenas os salgadinhos ou algum tipo de prato quente.</p>



<p>É aconselhável que além da quantidade pelos convidados confirmados, você peça cerca de 50 salgados a mais, caso alguém apareça sem confirmar ou até mesmo leve um convidado a mais.<br>Então é sempre bom ter essa margem para mais, do que correr o risco dos salgados acabarem antes da festa. Lembrando que o cálculo sugerido aqui é para uma festa que tem duração média de 5 horas.</p>



<h2 class="wp-block-heading">E o refrigerante?</h2>



<p>Não tem nada melhor do que reunir os amigos para comemorar um aniversário, uma promoção ou então, aquela aprovação na disciplina mais complicada da faculdade né?! Porém, preparar uma festa pode ser extremamente desgastante, pois é preciso pensar em decoração, lista de convidados, quantidade de comida e, principalmente, quantidade de bebida.</p>



<p>Por isso, trouxemos algumas dicas que vão te ajudar a planejar uma festa sem estresse e preocupações. Veja:</p>



<p>Existem muitos fatores que são determinantes na hora de calcular a quantidade de refrigerante que deve ser servido em uma festa, por isso, separamos os principais, para que você possa analisar e assim, calcular corretamente a quantidade ideal para seu evento.</p>



<p><br><strong>QUANTIDADE DE CONVIDADOS QUE IRÃO À FESTA</strong><br>Antes de qualquer coisa, é preciso ter definido quem são os convidados que irão participar da sua festa. Mesmo que todos não tenham confirmado, você precisará ter uma estimativa de quantas pessoas esperar, pois esse será o principal elemento para que você consiga fazer o cálculo da quantidade de refrigerante que vai servir.</p>



<p><strong>IDADE DOS CONVIDADOS</strong><br>Além de ter uma estimativa de quantos convidados participarão da sua festa, é preciso saber a faixa etária média entre eles.</p>



<p>A maioria será adulta? Jovem ou crianças? Esses dados fazem toda a diferença na hora de calcular a quantidade de refrigerante que você deve servir. Jovens, entre 15 e 18 anos, bebem mais do que adultos. Enquanto as crianças consomem a metade do que um adulto consumiria.</p>



<p><strong>ESTAÇÃO DO ANO</strong><br>Pode parecer loucura, mas sim, a estação do ano faz total diferença na quantidade de refrigerante consumido. Quando a temperatura está mais quente, as pessoas costumam consumir mais líquido, por isso, é importante aumentar a estimativa de quanto cada pessoa irá beber.</p>



<p><strong>VARIEDADE DE BEBIDAS</strong><br>Se você servir uma grande variedade de bebidas em sua festa, você deve calcular uma quantidade menor de consumo de refrigerante. Uma boa opção para agradar a todos, são os coquetéis e drinks não alcoólicos. Separamos 3 receitas de drinks que vão deixar todos de boca aberta em sua festa.</p>



<p><strong>TEMPO DE DURAÇÃO DA FESTA</strong><br>Outro fator determinante na hora de calcular a quantidade de refrigerante é o tempo de duração da festa, já que quanto mais longe ela for, mais bebidas serão consumidas.</p>



<p>Para facilitar na hora de fazer o cálculo, vamos pensar na quantidade de bebida ideal para uma festa com duração de 4 horas, ok? Dessa forma, fica mais fácil ajustar os cálculos para o tempo ideal da sua festa.</p>



<p>Vamos supor que você vai servir apenas refrigerante e água em seu evento. O ideal é que seja calculado 600ml de refrigerante e 200ml de água POR PESSOA.</p>



<p>Agora, caso tenham outras bebidas, você pode calcular uma média de 400ml de refrigerante por pessoa.</p>



<p>Caso você opte por servir drinks e outras bebidas alcoólicas, 4 litros de refrigerantes é suficiente para sua festa. Lembrando que calculamos esses números, para uma festa de até 4 horas com até 20 pessoas.</p>



<p>Esses cálculos devem ser adaptados de acordo com o tamanho da sua festa e duração, então faça uma análise de acordo com os dados apresentados anteriormente, e encontre resultados mais precisos, garantindo o não desperdício de bebidas em seu evento.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/como-calcular-bolos-e-doces-para-festas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
